牛陣有炸雞食

真係估佢唔到
仲有垃圾魚柳

無睇名以為係慘過番印度d post